點解手機版VSCO

好鍾意Portra 400NC
但一用好重色

手機版硬執極都麻麻地

硬係*

見人用lightroom 執完好靚